如果人出世係由老變後生 唔係由後生變老

咁係咪可以係老既時候儲錢 後生既時候唔受身體既限制
🚫用曬儲既錢做所有你想做既事？

咁既人生會晤會美好d？

唔會
因為無論後生至老定老至後生
你老豆係窮撚 你都一樣咁撚慘
無父幹 你點變都係公屋窮撚 傻仔

睇畢比特套戲啦

推！